最近幾單嘢証明左, 老共掂過都死!

最近幾單嘢証明左, 中共掂過都死!
第一當然係 : 武漢肺炎!
第二係 : WHO 個廢柴 , 譚德塞, 同雞珍一樣, 靠老共才上到位!
第三係 : 林鄭, 大家明喇!
第四係 : 香港, 九個月前, 發夢到估唔到今日香港衰過第三世界!
第五係 : 大陸喱搶曬南韓、日本口罩, 佢地買不到口罩!
各位請提出更多例証!

P.S. 由於以上第四 : 香港獨立, 唯一出路!

唔供應廁紙俾你都仆街啦

留意返依家日韓都需要我地推動反支
connect到佢地機會大好多